計我話男人唔係唔可以窮

係唔可以專一先啱

對自己好啲好過

多 fd咪得